FREQUENTLY ASKED QUESTIONS
==========================

Q: What is Rephrase?
A: Rephrase is an always-on-top Groq AI rephrase widget for Windows. It lets you record voice, get transcriptions, and use Composer to generate or edit text.

Q: How do I start recording?
A: Windows: Hold Ctrl + Windows key anywhere to record. Mac: Press Cmd + Shift + Space (toggle: press again to stop). Your transcriptions are saved automatically.

Q: How do I open Composer?
A: Windows: Hold Alt + Windows key. Mac: Press Cmd + Option to start, press again to stop.

Q: Where are my transcripts stored?
A: Transcripts are stored locally on your device. We don't store your data in the cloud.

Q: Is my data private?
A: Yes. Rephrase is local and private. Your recordings and transcripts stay on your computer.

Q: How do I update the app?
A: When an update is available, a modal will appear on the Dashboard. You can download and install the new version from there.

Q: Can I change the hotkeys?
A: Hotkey settings can be changed in the Settings section of the app.

Q: Does Rephrase work offline?
A: Voice transcription and Groq AI features require an internet connection. Transcripts and the app itself work offline once installed.
